美銀報告：資金流入中國基金創5年新高

美國銀行指出，本周共有61億美元資金流入中國基金，是2015年7月以來新高，亦是歷來第二高。

市場憂慮會重演2015-16年的泡沫，當時滬股在短短數星期內，自高位急挫超過40%。

美銀報告亦顯示，本周有294億美元流入貨幣基金，178億美元流入債券基金，62億美元流入股票基金，24億美元流入黃金基金。

唔唱淡引下人拋售
啲機構點入貨

大A

又話支爆，原來呃貨

5月果期外管局話外資去中國投資取消額度上限，姐係華爾街同中共傾好數推高A股引散戶入場然後割韭菜，到成個割韭菜流程玩完之後咪又係換美金翻美國，大陸D傻鳩又準備中伏了。

好撚酸呀屌

連登仔，你地奶緊既美國佬，跳曬去中資個面啦喎

係咪華爾街 D 大佬 ?

證明好撚多中資被美國迫走

做空

係
美股啲中資股日日炒上去
一定係美國迫既